香港四大慘情歌：好心分手,離開以後,十面埋伏,心淡

容祖兒 慘情四部曲